寫左個程式免註冊睇Apple News

今朝番工開電腦開條apple news link睇下
點知要我註冊先睇得
用15分鐘寫左個程式唔洗註冊又可以睇apple news,分享下比大家
Link:

電腦定手機

有毒
大家小心

.exe

咩事 叫會員中毒？

哇 屌你老味想陰9人

一打唔洗找

唔係轉region就得？

其實之係普通web scraping,因為本身佢地content有放frontend,只係拎番d字出黎睇

本身個programme都唔係特別方便因為要paste link同淨係睇到text

只係post上軟件台share下

好彩 Windows 10 新版有 Sandbox，掟入去睇下有冇伏先

可否寫Android apps？

不如Open source

其實可以,不過如果你開過個.exe就知個實用性唔太大,只係免註冊睇text

如果寫android的話實用性更加低,可能寧願唔睇算

其實只係10行python code+少少common library,你想要source我send比你

咁同public有咩分別？

如果整做chrome extension得唔得

呢到有個

呢個睇唔到娛樂，財經，副刊，體育

好似出左更新已經 support 啦

beautifulsoap?

其實要睇既野同

呢度有咩分別？

撳極開極都無反應，垃圾